本港再多兩宗確診個案 是第17宗個案妻女

【武漢肺炎・最新】本港再多兩宗確診個案 是第17宗個案妻女

Copy埋內文啦 唔想禁入01啲link

【13:49】據了解，昨日（4日）確診的第17宗個案、將軍澳醫院的60歲男病人，他的妻子及女兒均對新型冠狀病毒呈陽性反應，屬初步確診個案，兩人將被轉送到瑪嘉烈醫院，令本港確診個案增至20宗。兩母女因出現病徵，昨日在聯合醫院接受隔離治療。據衞生署初步調查，一家三口近日均無外遊紀錄。

20單

幾時到藍屍妻兒

有限度本地人傳人個案

尋日咪講緊囉
手足嚟

死咗嗰件咪廢藍

我哋注定冚家產，唔該各位見唔舒服就去警署

妻兒黃...

手足要快啲好返

佢本人未CONFIRM喎 冷靜D先

冇去過支那都奶，係比去支那既藍屍累死

但願手足同伯母無事

now confirm 左啦
你post 段11 個鍾前做乜鳩

手足要一家平安啊

好笑

十一個鐘前已經傳 之後佢出黎講